有無人今晚同我一樣約左女倒數做偽毒???

留返係屋企倒數了

著咗幾多件衫？

彩瑛係我隔離

同我去

約左Mina

係我隔離

2件+暖氣

約左彩瑛

下次下次 下次大概可以

嘥電師

太凍唔計

發覺幾年冇倒數了

唔𠹌使賭？

人越大越唔care依d

收爐了

燭光晚餐❤️？

食咖喱魚

腎虧師

我=the rock